愛在瘟疫蔓延時

本身係台港long d
最近台灣落左閘，唔俾香港人入境
唔知會封到幾時
集思廣益：有咩方法可以見到面？
又唔想佢過黎，畢竟香港真係好危險
（多謝林奠堅拒封關）

咪視像頂住先

一齊去其他地方旅行

暫時係咁打算

越來越多國家封香港

泰國 咁你呢個風頭火勢都要見就take risk 架啦

都預左有幾個月見唔到面